[I/A] PES MOBILE 2021 【369】感情台???

亞洲精選

How to get 5000點數：(感謝兔教學）(記得換李華度)

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp
Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp
季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

[img]

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

Slow

whisky 本身我都麻麻
加上black label係麻麻
最近覺得日本whisky 算唔錯

叫春po

我唔識飲

@兔 岀黎唱歌未

67開369

點解唔會醉 咁高濃度

67揸靚車

Y

Black label 飲完好頭痛

我嘔到仆街

無Y 我處理唔好

渣嫁

學車搵我 有介紹

你哋仆街啦 pes po唔傾pes 管理員要生氣了

老老實實，black label 唔建議飲

飲完事後都頭赤既，全部black list

一早揸緊啦

吸收經驗 再接再厲

酒、女人應該係 深夜時段解禁

pes 成為condom

咁牛應該鍾意茅台

本身諗住開係感情台 好似好過份

Tg個班大佬

Me 過左鍾意飲酒既階段
同埋可能一黎就跟叔父打大佬

巨頭們

感情台傾唔到#1001

訓了

你好老
成熟穩重

你打一場pvp先

高五咸 pes po風紀

咁享受下自己一個先

例如婚禮 堆女飲乜撚香檳 妹妺仔死番去飲利賓納啦-,-real man一定係飲茅台

IPX-551 口交NTR無法拒絕的桃乃木香奈默認了只是口交的話不算出軌吧 桃乃木香奈

你唔加密

Pes po有小孩子 請不要發布

100%上

港女完勝

教緊d小朋友引用論證

電子雞
真訓
晚安

咁早又話感情台

歐聯
今季幫波圖入左10球既伊朗妖鋒勁到

咁快1：0祖記

勁過azmoun

用咩link

唉

美斯牙朗一齊柒吧

300抽都唔中beckham 想買帳算
有冇咁撚黑...

佢打波圖都出局我以後唔撚睇 直至佢轉會

[[/member]sosad][[/member]sosad]

慘
中左幾多隻星仔及科蘭

得3隻pjs同1科蘭 300抽4紅...

買左十蚊牙朗入兩球
一定燈死佢

入球機器

go mei

祖

早起

其實騎士無Mon Post既話，又點知啤改左名

我條4x1 dllm

咁早起身

去街

一開波個球
發覺好多都好鍾意回傳個龍

冇睇 有冇利狗咁柒

@獅王

31A

粒的鏈定疤黎

ig

Princejoyce

青頭一定以為係linlin

啤巴點睇？

安心商業圈

出咩？

星期四係最開心的一日,有野抽唔使打md

出阿妓但3隻都麻麻

個個係到品酒食女，誰有空去理會pes

其實FIFA d im正好多同多好多
PES得勁少獨家

如果fifa mobile轉下引擎同埋im係永久，pes應該執得

pes＝儲卡game＝是撚但啦

柏金幾靚仔

呢隻快到仆晒街

牛絲又upgrade

d 經典人個個都好正
PES果堆真係獨家得拜同老馬？

放個長傳＝跑Online＝是撚但啦

人地legend 卡真係好有心機整 唔係亂9咁嚟
睇下 尤西比奧 杜奧巴 個d

真，好撚型，pes成個on9仔咁成日
加上人地堆傳奇好多樣化有好多人新舊代人都有

曼聯 阿奴

點睇祖連廢老都爆唔贏

Ok 一齊轉會fifa mobile?

咪玩
fifa嘅icon你抽𨶙到

祖算數啦成隊柒下柒下咁

求撚其一隻都屌打隻on9 拉舒

如果佢轉用pes果種抽人方法，應該轉哂會

無得儲卡不了

Ok

其實唔明出im拉9做乜

ffifa點抽的

zico

3隻都有 得柏金廢

比利級

打活動／課金抽pack，mobile唔記得應該都係差唔多

個風格系統真係on9限制左d人腳

課金抽pack 唔係一樣咩

好撚難中架fifa唔似pes

朗尼10號風格，但助攻助守

牛218抽0im極端例子

一係市場課金買，但勁野一下比人掃左

好耐無玩fifa ut有錯請指正

純粹覺得fifa班icon正好多特別中前場，係後防同龍少人

有良月尼

馬基尼尼，艾辛諗起都J死人加埋杜奧巴

Serco真係世界第一

Fifa 條防線好屈機
你拎波，佢成條中場好快會縮後面禁區頂

CF拎波，無恥轉身，開波bug, fifa 邊會用到

Fifa=小朋友玩

佢條仔到底做過咩好事

點睇去元氣即叫即做版omakase食

好似一齊左好多年

唔記得11定7

屌我啱啱都係到諗緊7定10幾

Serco話自己本來冇乜自信 都係條仔係身邊幫佢
條仔雖然又唔靚仔又唔大隻 不過起碼個樣睇落順眼
唔係fuck boy樣

屌你睇過佢自傳？

睇佢ig Q&A

咁有心機睇埋字
不過佢真係好正

你有冇follow佢個人既ig 睇精選動態

一齊左12年

我好小睇佢story好多重覆

佢之前染過啡頭 靚能到哭

No中學時期先正

未見過佢中學時期既相

我師姐黎覺得自己好好彩

hello moto?

佢大你幾多

唔知三定四

名校仔？

條女係咪就30

我21 自己諗

咁候生

大家好！

啤總好！

退幫，25

啤係牛啤兔個啤
巴係最愛巴神個巴

咁你應該要叫做啤Ba

Should be 啤lotelli

呢個都Ok

當時比基對所有人吼叫：「時間長D，屌你老母！我們要更持久D！」

基沙文回應比基說：「靜喇！」

比基：「屌你老母，基沙文，屌啊。」

基沙文：「頂你！」

比基：「No，屌你！我們亂咁屌有五分鐘喇！」

基沙文：「咪撚再尻叫喇！」

比基：「屌你老母，我們都尻跑。」

基沙文：「我咪跑撚左law。」

比基：「我話尻跑丫，屌你老母」

原來我地同年

牛絲三大前鋒

LKK , 夏蘭，包皮

Lwf 交比LKK

唔好扮後生喎

😭

你試下唔睇兩星期連燈

你會發現個人開心左，靚仔左

同埋連燈都唔係想象中咁吸引

媽咪麵咪又係咁 唔明啲人jer住個英華仔做乜

入得

真啊 我廢事自爆

其實佢係向校友募捐？[/right]

巧正

有冇人抽阿記

兩抽唔中 完

吊，小妹都係今年21

我覺得佢有d似當年陳法拉60%

隻皮里斯後生版速度仲慢過老野版

係咪得牛3字頭

吊，小妹又係今年21

aristo巴好似都係

牛識嘢法拉全盛時期好撚正

其實我畢業冇耐

而家女都生埋

gogogogo

小妹今年 12

🤤

係街

Ok any

你唔洗理我架啦 你由我啦

廣瀨鈴都好正

你唔好咁啦 我都唔想㗎

又出街溝女

又串我

都ok 啦

得91唔boost 我用cafu 唔好？

得91 87喎後生仔跑咁慢

打翼咁慢真係可以收得工舊版完勝

有無人抽左阿

788唔中forlan已經冇乜心機玩

用figo好過

不過新版傳控好過舊版，可以拎黎打下one two

點睇你愛隊比人炒4:1

上蛇識貨

你係796啊👉👈

Any go1

你又乜野愛隊咁巴閉

Ok sor

第一日就應該要抽埋通常第一日唔係岩岩開得就抽，都好難中哂3件

Hi c朗

琴晚有巴打78 頭兩抽兩隻wo

第3隻好難中架，除非第一日抽

點睇朗奴高文條肥撚

通常3抽中左2隻我就停，唯一例外係抽G8果次

點睇我46抽中囇3隻

你好乜事

真係唔應該單吊 真係5隻碧咸

hi愛K力

高五咸

你真係掉咗8舊水落海

你真係好on9

中左星唔中科蘭就要收手，但問題係你對星無興趣，咁你就會心諗橫店課左唔再抽咪好蝕，咁就中計啦

乜撚嘢

K社讀心世界第一

發覺特價中紅底機率特別低

你覺得現役邊個球星最靚仔

你兩個398唔係正價黎咩

Kounde

喚係wo你係中咗好多

我398之前有5000coins特價黎
0紅

屌你收皮啦

下欄

唉屌

沙高

BLM

218抽震過費sir當年隻手

基亞利殊

經歷完218後，你抽人幾抽中，有無統計

有排我都好難中，正價coins，但經歷完黑暗既日子，做埋愛K力後就開始易中

想要個d 10內中哂
所以而家課$78

諗起上季PSG班人入完波扮夏蘭打座慶祝，小學雞到

曼有佢=champ

呢個我麻麻 ddg幾靚仔

屌，都話左，我估計無錯一定有累積

日本球星呢 好多溝模特兒

但如果佢218中途放棄咗咁點計🤔

我拜pool好似120抽0im

其實我覺得周柏豪靚仔好多

下次再抽就易中似係輪迴咁

唔係第一日抽已經係向難度挑戰

想要ndidi

有無人聽globe?

基奧特

有冇快閃

維拉球星周柏豪床照流出！！

劍聖

ok try?

朗尼，基亞利殊，連格

Try

go
show you 3cb

細帳又免費中痴撚線

排隊

Go

958587036
有冇

咩叫免費中

糕？

md coins

紅花

邀左

痴撚線 try?

課左次紅花玩玩，但送果1600 coins乜都無
之後早幾日送300coins中左曼咸，md coins＋成就送既coins中皮里斯

go

ok go one try

又浪費我時間

Again?

轉頭打緊

我地啲人都係咁唔肯接波 笑撚死 again?

ok one more then work

牛pvp未

今場d人防守成個智障咁

望波唔望人

糕

有一球你超遠橫傳，兩個後衛望住個波係面前碌過都唔出腳笑左

人同波都唔望

換咗se2

關我蛋治 傳波會準啲？

Anyone go fast

試吓咪知囉

gogo

邀我 我係街

ok

我地幾時試

你防守好勁

屌無制㩒嘅 等我set翻先

你跟隊

hey now u are advanced

I am classic guy

Ok invite me

我有個新戰術
4231假9攻中突入假4中堅扮4312疊右中場尻斬版

ok go

我4個箭頭都攻唔入 唔識用forlan

你up乜鳩

Ok go one 可能突然失蹤

成身bug 頂唔順 抖抖

你個龍企係角 隻美c都可以對準佢黎射

d gameplay場場都唔同this is PES

由佢啦 垃圾驚

咁都唔洗輸 你14射

true上下半場都可以係兩隊波，慣哂

啱啱打MD遇到新招，對方不停飛鏟我個龍；跟住自動拖我個CB守龍；成埸波都打少個

我哋go

新戰術，新孫興民，攻唔入啤巴紅kahn

咁大聲

你有冇回傳先

ok go one

新電話無咁食電

你use which jj play

慘

有科蘭都輸

摩連奴被問到熱刺門神洛里斯近期的一兩次失誤，他用利物浦門將艾利臣舉例進行了回應。

「一球員是頂級球員，不會因為一次兩次三次失誤，他就不是頂級了。這是最重要的。」

「我本不該談艾利臣，因為他不是我的門將，但我認為他不會誤會我。在我看來，艾利臣是世界前五的門將，但過去幾場，不是昨天（歐冠盃），他犯了一些重大錯誤，但他依然是世界前五的門將。」

「洛里斯也是一樣，他是一個令人驚歎的門將，表現非常穩定，自從他肘部傷癒歸來，自從我來這裡，他表現一直非常好。即使最近有一兩個失球他負有責任，他依然沒變，他是我的一號，我完全信任他，對他有信心。」

科蘭已被弱化

剎那

王女正啲

頭先用完 仍然咁勁

你試下4231用科蘭單箭

留名see高登抽

Easy

頂u r lag dog

Me進攻lag到呢

你先係我頭先同電莖不知幾順

你搞到我斷線當我輸

我同電莖都好順

無；佢一開波已經係咁追住我個龍鏟

偷望tg 見人話想要防守型左閘

3大特色：
-守唔到世界級右翼沙拿
-冇前插
-最好手動控制

如果放ac 有超級金波隊 值多少?

克羅地亞天才kovacic
熱刺硬漢ndombele
哥倫比亞野獸zapata
天才小子odeegarrd
車仔小天王chillwell
黑人戰士ake
六冠rb pavard. 等等

Rating 好似300左右 你可以自己打上去

巴利咪防守型左閘

但你進攻就好順 我進攻就斷埋

佢好用過Pavard, azp
唔會比沙拿爆到，但守唔住

晏d再試

Go? 覆桌

毅進星 $100

唔了

咁低?黑波仲有新球王haaland

見係挪威超新星haaland加多少少
$200 面交ok?

唔好爭啦 我lag 啦

問下價only 隊波咁勁唔捨得放 5000$考慮下 不過多數都唔放

要佩服 戰術大師黎

go try?

劍聖好似都唔錯
睇到ep 5

go bro

我學爺爺 出5001

愛華頓
日本仔+日職
中超隊
值幾多錢

點睇我ac

10000$放唔放

有冇睇無職

值錢 好多妖人
但係如果整合到一隊妖人出黎 會更值錢

唔捨得

屌牙 bwa咁都d態，k狗識唔識sick ball

有無睇多情劍客無情劍

我仲有利物浦小王子gomez 神翼jota

Psg美少年柏拉迪c

夜d

gogogog

有

實唔實用？

半集就變母豬

本身好順，70幾分鐘開始又lag

今晚再玩爆格都唔順

頭70分鐘你點我覺得都ok

Ok 係我打得差

卡比路：起初我不看好夏蘭特 現在他讓我想起朗拿度

今晚再試

唔同類型喎

普通料

有無
黑美斯 Saka
黑金剛 尼基迪亞
普通白人 smith-rowe

垃圾

沒有球員 只有玩家

條友d無球走動好勁

me wifi

mbappe 最似大哨

相反而家好多前鋒大帝咁等波到

呢個真

喂波勁

potw 夏蘭特
potw balotelli
potw saka

估計最尾會比拜仁買番去接利雲班

ok anyone

Ok go

I mean u rubbish

拜仁唔會滿足到吸血鬼

true

結婚要比幾多錢女家做禮金

少lag again?

ok try

而家個社會係咁

巴神娶鬼妹唔洗禮金

我唔識講英文 唔會溝鬼妹
鬼妹都貪錢啦

food come

Ok gg

d鬼妹係咪仲貪

Gold digger

True

到時上蛇要俾3個月人工

高登在那

屌你偽娘都玩埋

前港腳卓耀國淋紅油收數 女友拍片紀錄同被捕

壞孩子

點睇鐘培生約林作出黎隻秋 贏左有100 萬

有冇人打 fast

Go show u cr7

go show you未來

幾百元的報酬

鍾共雖然紅底 但娛樂性真係十足

啤巴你好

我3個月人工都好小

你三個月人工多過二十萬 夠俾禮金

796事件後 冇乜心機再玩 出福都唔知課唔課好
點算

抽fp

冇乜所謂 其實都好快打厭 間唔中玩下咪算

try dribble?

高登好！

公價話
無廿皮就俾3個月人工

work

好 我一個月兩皮港幣都無 無所謂

鬥比得多錢我

脫幫
你問我答

你點睇巴神？

眼
25啤

你原本個名呢

原本咪呢個
喵叫我得巴

Up乜春

新會然

咩眼

psg 4-0 x 賓菲加 2-0 有無買

我嘅江湖史之巴神 有提及

求推介ios單機遊戲

仲未搵到pes 之前

無，賭波只賭打比郡

話時話可唔可以拎返個ac
我send email去佢唔覆

朗尼<<傻福

但hkg+ app刪咗睇唔到個轉移馬
又唔記得讀書個email

咪玩
朗尼>all

Ok Annie

隔咗幾年就唔記得

佢嗰啲亂碼咁

老人痴呆

我自己ac叫佛地魔教授

你都改名巴神王朝正式收皮

我改咩名好

Pes騎士長

想改名做禿頭披風俠
點睇

好柒 係人都知我玩垃圾game

人如其名

月華街騎士團團長

Ok i try new phone

牛屎地方 污糟邋遢

Email

尊重ok? 又要去又要屌

係想比content creator一個支持
聽到都起哂雞皮

你估我想去咩

Content creator
好有深度 呢個term

人唔笑狗都吠

me content farmer

開過唔記得入wifi

乜撚野電話黎架 掉左佢啦

新電話未入屋企wifi

橙無人識欣賞my new phone

霸氣到

有冇人打

go? me rome

what new phone?

Se2 only

4.7吋不如加少少 11仲好

Home button 愛好者

部新電話幾好

U ho chi your 師父咁every hour pvp

以前 1盤20%
依加4%

Again?me change 442

都就3月等埋係咪有se3 唔係都有減價

gogogogogogofogo

可唔可入牛津字典

wait me 5 min playing

me financial planner

無分別3代都一樣

lag dog confirmed

有所以打幾盤就收皮

未來人

駁唔到

Chur sei mego

5mins

但係佢無師父種霸氣
你盡左力啦8-1 啫

叫親呢個名都係做保險

Se= iPhone 8
我純粹電話壞先換

Go 唔好理傻莖

.

go now? you係咪del咗me

Haven’t wo ,gogo

原來改咗名

傻莖很清楚菊花這個責任 真的身份不過送運

換咗新電話都唔好咁丟假

架

入game未

猜入中間好過喺側邊斬入去

later

One two =win

笑

因為你無用jan koller

呢招都好耐，致命缺點係人地淨係可以用電腦迫搶，猜多幾下條防線就散

都未斬入去就俾人起腳清走

Ok try one?

playing

Ok enjoy

唔抽fp haller ?

准備抽 仲未有coin屎
真人勁嗎 係咪踢過 west ham

we go?

go 啤 show u我強勁實力

OK

第一次見你用路名
虐殺我

兩邊龍門都係中龍就有 零救

not working?

路明有位左腳射 已經入
啤呢個最強4312 嚇死人
btw 我隻日本仔dribble 99 型唔型

lunch break la

保安撚有lunch break 劉醒你er我？

我深圳做 有

班日本仔見到路明加奧巴已經腳軟
係靠奧力加先入到波 輸得無咁柒

骨場保安
條友真係唔識 無lunch break 都講得出

已經好好，牛絲對新啤巴，0入球

Ok play play 雙韓國傳奇

U weak
我輸4-2 但係靠巧妙短傳先開紀錄

Ok I use 廢legend challenge u

Ok show u new son x sing

Show u nakamura and moratines

go?

If bear not go, we go one ?

ok go, show u new formation

Ok go show me your creativity

跟隊

跟

咁惡 係咪想我打開哂啲防火門

型 其實你隊日本仔唔錯 又多fp 大部分五大聯賽球員

星仔mvp

屌奶星

星仔覆蓋全地球🌍

Ok one moreshow u my park

打Amf 打前一格好勁

ok see see

金波canales 一劍封喉

回復術士咁能鹽濕

隻攻中我最愛 已經練熟佢招trick

估唔到會傳到

皇馬棄將
驚天長傳
btw 你後尾讓賽 我都反擊唔到

試緊佢打amf勁唔勁
玩下啫，勝負嘅嘢唔重要啦，仲要你用日本隊

踢法有點似卡卡，有冇人有同感

追住某個人來產，其實好難

good 我欣賞你嘗試唔同球員享受pes樂趣
不過你迎接啤巴最強陣的怒火吧

agger高難度玩法

Son 門前失點
慘負韓國傳奇爆射

咩話?星仔25碼狂抽死角?

球王片不下牛絲

好明顯係防守球員問題

你已經盡力架啦

似過俾人玩回傳
已經轉手動轉人

想9產求其一個都好難

again?

OK go

仲有冇人go show u park ji sung

如果高登執粒有冇人會覺得可惜？

想出孫繼海
me 30年鏝迷

Ok 今次son Amf 正面單挑星

Ok show u ronaldo cb

Ok go see see

奧雲有bug
again?

有無人糕？

對唔住牛 我忍唔住 一定要celebration

Bug level Neuer cf

慘被紐亞兩度絕殺

Bug level

我諗停點樣防止對家尻炒gk

I respect your vieira cf 各有千秋

拉個gk出迎？

擺多隻龍

Ok show u how to tackle keeper

要洗碗了

Ok 牛點睇我用牙朗cb壓制古華特

好恐怖

owen又救世

你覺得奧雲如何

bug lv
打小組滲透第一人選

點解會咁。。。。

?

😔茅樹

咁癲

香港暗星 成件事好撚柒

屌你

高登

我用forlan cr7射唔入佢cech 用neuer兩下搞掂 set入禁區比佢後上抽死角 呢隻game真係得啖笑

Anyone go 11gk

要搵番之前兔張爛左既大巴圖

neuer>>>>>>>cech

屌好撚好笑

學外國kol

一定要celebration

Neuer or cech gk I don’t know ,neuer cf >cr7

邊個嚟

合理 neuer係有腳法
射十二碼又勁

Any go ??

we go ？你勁人

Ok
Id ?
我廢

我仲未買 人地已經著緊

615893734
go one

Added

Invited
原來之前你加過我
我冇accept

diu
go

日本仔？

盡力了 u too strong

隊波勁你甘多

踢成點

4:0

5-1
佢4312 但係技術猜波玩法 尊重

有冇人玩neuer cf大戰

唔關事我呢隊fp 幾勁
你呢啲戰鬥格4312太勁 我出紅底輸得仲慘

過去溫柔已經被時間上鎖
只剩揮散不去的難過

求紅告說明書，最近好似唔太識用

바람 불어와 내 맘 흔들면
지나간 세월에
두 눈을 감아본다
나를 스치는 고요한 떨림
그 작은 소리에
난 귀를 기울여 본다

牛又要被鞭
btw啤go?

Try one?

try id?

865370167

Neuer太勁

added

Ok Any

唔記得轉陣用左個鳩陣

慘，下次再玩

Ok 頂住

go cowshow u pires

Go see see

no go?

Ok try 1

wait wait 8misn

咁下次

T9離門幾碼轉身抽射都唔入

牛絲神奇4俠
Park 助攻都mvp
Son 入波反而冇

數據根本冇用
go?

隻新皮里斯麻麻地

有冇數過星仔block左幾多球

真心廢

屌會鞭屍既

訓了，你同牛go

go train me?

好 屌你 早抖

你施治神龍上身

星仔50%熟練都mvp 值得留念

等我聽日再試下Pires

我覺得科蘭好難踢單前

有無試過韋拉打Cb

5311好勁

go easy

隻蘇馬始終神經刀

好多蝦look

咁不了

朗尼喂佢

ok 工作太難
anyone go one

go rubbish

ok let me try try u

hello👋

屌你年初一之後到今日先上水 ok 炒7你

Give me your fking id

啤巴新年好

ok岀火吧

040714639
炒唔到笑9u

牛都贏我 大獲了

施治

個龍開得太靚

上半場lag到
唔計

朗尼36
入：6
助24

上半場lag到角球開上天 頂你
-6 park 撞開曬啲人

門前射唔中龍 柒到

啤

善良之槍

你有冇中到銀波fp

ok any

我日本隊 你讓一球半
當我贏ok？
你係今日贏得我最少的會員

角球點lag可以開上天
自己大力

兩球kick off glitch on撚9

嬴就得，大炒無意思
我朗慈悲

lag到 我條curve出錯 不受控制
我講 你就信啦

洗咪踢得咁快知你餓左好耐
多人咁多勁人既

10/10
點睇星一扭三再左腳遠射抽入

這game On9到哭

auba後腳都篤得入
again

Ok try park

不會
gogo

lag 撞走我啲人 非戰之罪
騎士精神 輸要話lag

come on

原來son D

唔怪之怪怪地咁

Any go?

菊？

狙，709922854

No 狙命

牛

唔怪之場場friendly 都紅箭

有少少印象

今日有無抽阿仙奴

開波短傳，碧咸前插好勁

屈機的

見到用住隻皮里斯年初4樣，不了

佢昨晚打贏我日職明星

dllm食左火藥牙場場踢得咁快

Want diu 7 u

again今場炒u

Season 電腦教我破呢種script:
方法1: t foul 撞停佢，等罰球
方法2: 鏟跌最前果個
方法3:拉隻gk出黎，聖卡西首選

Do it if u can

咁樣更加要避戰

Any go one

咩隊啊 pk

Full team

ok go 睇下你幾把炮
我fp隊

Ok go pes po最lag

牛go?

me fastest WiFi fuck u

Ok go son D

呢句邊個講好好笑

wait 刷埋牙找你

牛絲son D
又封印左咸爺

就好似肥普收起尼馬迪馬咁

Ok 屙定尿先

科蘭同碧咸熟練度得70幾就已經咁

屌你老母三碼救撚到

Daddy 踢得太friendly 應該控捉90分鐘

渣架俾晒機會c7射中間

no

easy la
gogo

On9

卡吐勁好多
無用紅星了

棄game了

你罰球靚到
雖然你讓賽 但係okazaki+kubo有啲料到

你有幾球搶到費事入啫
唔係 我輸到貼地啦

呢d罰球係最易射

喂你出full team打場 試唔到陣

你勁only我覺得呢排難左少少
罰球以前90%入 而家60%

我啲位用曬 全部膠陣/球隊
紅底阿仙奴加fp 得唔得 保證無普通波？

太近我唔識射

是撚但 go

咁咪已經係最強

我係最強

ok anyone try

磨牙？

Go 我知你mon咗我好耐

屌 被嫌棄

平排offside 好撚野

果下唔洗產啦我都諗住回後
again la

普通啦無咩驚喜

偷雞成功

我都睇到
大碼鞋

弱智閪game屌佢老未

👍 ok

gogo
where s ur park

Go last then no play ,this game sucks

你第一球洗唔洗咁撚型

你第二球扭得好靚
不過同你個陣一啲關係都無
垃圾陣

講真 我覺得個陣好勁

rosicky 係瀟灑啲 轉曬身先射
不枉我epoints換佢
btw 而家人手一隻路明 我點守

...你平時炒我 而家贏一球
邊忽勁
你技術本身勁 入第二球都係你控制得好 扭到

真係好瀟灑型撚到
屌你用epoint換
其實你唔玩鳩野都係勁人黎

佢好勁的 只係用另類方式展現出嚟

啱啱用唔太適應 同埋始終laglag地

差d俾你紐亞入

go la dllm

巴神用腦黎防守

仲有冇go 打多場

last?

呢隻星仔打Amf 屈g

見佢用d鳩野就認真唔到

son入波了

我用勁人唔勁
你識咩啊

同佢打好想笑

Dllm

諗緊好唔好賣哂六隻紅升紐牙

我用on9隊勁過紅底

太多場睇唔哂

好過以前少少
一半lag

Lag界巨頭

我第一
用住係咪第二

go👉👈

no咪玩野

其實都算順 係有d細微操作做唔到

Who go last

自己都話on9隊

一生收皮啦

睇下我呢隻日本仔啲stat先講

冇呀收撚皮啦

no ar

Hi c羅

好過你用gullit

今年歐聯睇好邊隊

wa 99 ar
係u話on9隊

你扭波又勁左 加上有路明
我想像唔到你全力以赴4312有幾勁

我同你玩 用neuer cf ok?

u有無先

709922854

on99 隊
扭波王黎呢個 好癲

Fuck you

無 連黃都無
無緣

Ok last game today who go ?keeper do cf plz

Go bro

我full team 4312唔出路明

巴塞反cup

No ok

一撞就跌啦

屌你老母傻西

why
我之前俾人md用紅inzaghi搞掂 令我想起你

吉吉主ac幾好j
曼果2件幾抽

搏罰球

唔怪得成日酸me gullit

u go巴神啦

呢個game d罰球真係
真實俾有咁易丫

真我次次legend 都抽唔中 好慘

238+238. =5 forlan 1 park

不 睇緊銀魂

邊集

any 4312 dog go?

仲有邊個想要

Me ,neuer cf go

動畫 將軍暗殺篇
唔記得自己之前係睇到一半定係睇完

電莖有股傻勁

figo

then no
cant test my 3cb

bale勁到 世界級扣到對手成個訓低 再勁射入網

傻逼

5 forlan都唔俾咸爺
me50抽0就算

之前打算抽r10 三劍 而家放棄 反正我好快棄

有冇抽新龍 係咪紅毛？

咩樹

Gum I use back forlan

ok go 1 me test u

我0抽0中 ok嗎

ok我跟隊 邊睇熱刺邊玩

銀魂根本唔應該搞主線

Me rm pool too

bale好屈機

Go show u how mad I am ,angry football

獅王好傍徨

真係好l on9
我專登開個新ac，一入送300 coins 3中2im，咸爺同park

屌